如果條案唔過200萬人可能會集體自殺 寫比美國睇唔該

比美國議員知

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

希望你可以幫我share呢篇文, 我知呢篇文好長, 如果唔想睇曬既話入黎睇下堆subheading都好, 我好有信心呢篇文係可以幫助打破現況

好小學雞 仲要要脅美國政府
同埋我地都係得一次夠二百萬

戇鳩
二百萬人死晒之後就乜撚訴求都唔駛做
不攻自破邊個最開心

負評 上一頁

唔會
二百萬人會有起碼199萬人轉軚督剩低嗰一萬人灰

老美咪暗住半邊咀邊講: I regret to hear ..... 囉, 阿叻仔黃絲

我地係要求唔係要脅
應該講成如果法案唔通過
市民既心理會繼續受折磨
更多人可能因為咁而自殺
所以好希望法案通過

咪撚玩啦 200萬個入面
敢還手既都唔知有無2成人

仲話自殺

利申 我會

係被自殺 咁先會幫你

條例過硬，放心都得

兩軍對壘，自殺有乜用？